[多鳩謝] 4000蚊張表，種族果行如果我填不死族 咁拎唔拎到錢？

職業填法師

巴打你傳說係咪比法師屌打

出膠post就唔得 出tg group就得

咩tg group ?

笑撚左 十卜十卜

Skr skr skr🤙🏻

已經開喺創意臺喇喎

填左獸人

咪理佢啦 眾人皆醉咁款

開創意台有乜問題 屌你老母下下學術討論？
一齊理性分析點屌你老母最舒服

我就覺得搞清楚唔同嘅台有唔同嘅主題係有必要

你話如果呢個post開喺學術台或者cc台俾人屌、俾人笑嘅都好合理
但創意台都係用嚟畀大家減吓壓又有乜所謂

姓名： 安兹烏爾恭

岩岩轉生變不死族？
通常都有撚有米

我神族轉生做不死族

填上班族會點?

增加轉生去異世界機率

垃圾

填左精靈弓箭手 不過最近升左職做左獵人 洗唔洗再填過？定係去政府合署講聲就得？真心問

填左骨王一族